《不可能的任務》赴韓宣傳 Tom Cruise 爆攜超人 Henry Cavill 登《RM》宣傳

荷里活巨星湯告魯斯（Tom Cruise）主演的電影《不可能的任務：全面瓦解》即將上映，16日他將與「超人」（Henry Cavill）、 Simon Pegg 前往南韓宣傳3天2夜，甚至有機會登上綜藝節目《Running Man》，讓粉絲驚喜不已。

▲Tom Cruise 超人 、 Henry Cavil有望登《RM》。

據《tvreport》報導，有相關人士透露抵韓後，他們將馬不停蹄的跑宣傳，除了現身記者會、走紅毯與粉絲近距離互動之外，第二天還會參加綜藝節目《Running Man》，各區錄得雨量如下：

荃灣8至36毫米，

沙田19至28毫米，

黃大仙13至27毫米，這也是首次有3位荷里活巨星齊聚南韓綜藝，立刻引起天文台在下午2時取消黃色暴雨警告訊號，但市民仍須警覺有關河道氾濫可能帶來的危險。網友一陣熱議。

▲《不可能的任務6》回應正在商議中。

稍早，《不可能的任務6》電影單位出面回應，「對於出演《Running Man》與否，目前還在商議尚未確定。」《Running Man》製作組則坦言有邀請3人出席節目，不過一切都未定案。

今次有兩段

各區錄得雨量如下：

荃灣8至36毫米，

沙田19至28毫米，

黃大仙13至27毫米，這也是首次有3位荷里活巨星齊聚南韓綜藝，立刻引起天文台在下午2時取消黃色暴雨警告訊號，但市民仍須警覺有關河道氾濫可能帶來的危險。網友一陣熱議

千雪bb呢？